[有圖]SuperGirl成員aka趙慧珊俾狗咬

屌 以為講緊警察

會唔會毀容

慘，靚女

慘呢

隻狗要人道毀滅了

會...一定有疤...心痛

係咪休班警犬黎

用錢瘋狂做淡疤啦
不過咁就一世

邊個連登仔做？快啲認咗佢

而家科技咁好 唔會有野

其實流浪狗真係會有戒心
唔可以當家犬咁

有養狗表示，唔係隻隻狗都同人友善，摸前要留意眼神&動作，夾硬摸真係會咬

陰功

慘，不幸中之大幸係咬咀唇，會留疤但點都好過咬面珠。我細個都比自己隻狗咬過咀唇，入醫院聯咗幾針，有疤但好彩唔覺眼，行好近睇先見到。

連狗：Sorry

冇戴到口罩咪會仲傷

係d愛狗既人當所有狗好友善者

無啦啦搞尻我我都會咬

人d狗可能好憎人類 成世要困起屋到

咁靚女 本身成個明日花咁
可能會留疤 好慘

攞正牌再整容?

極端狗撚全部判死plz

等狗撚出黎話aka 錯

推 寧化飛灰 不作浮塵

隻狗想同aka打車輪咋

D狗真係好撚冇人性

係咪俾仇狗咬呀

垃圾狗

以為講緊死黑警

狗咬人好正常

無啦無啦 毀容啦aka仔

狗咬人經常發生

其實除咗自己養嘅動物，真係要保持距離。

Btw有無人知佢其實整容

仲夠膽講狗係人最好嘅朋友 睇嚟仲未學到教訓
係咪想比狗咬多鑊？

愛狗但唔認同

屌你好撚痴線

唔通喊住講搵人殺左隻狗果句又打出黎?

摸錯地方 隻狗嬲

比狗咬完仲講得出呢句真係好偽善
仲話要令啲狗舒服 唔知係咪想服侍啲流浪狗

平胸明日花

呢句說話令人好有暇想

佢肯定驚自己毁容 話哂都明星仔
但都真係慘 點講都靠樣搵食依行

唔係要有人報驚先會咁做?

再整返掂佢囉 今次可以名正言順咁去整

佢好似澳門人？

佢條仔係邊個?睇黎呢排要自含啦

以後唔可以再用崩口碗呀

狗撚最興講
唔洗驚架 我隻狗唔咬人架
跟住見到你驚就話 都唔知你驚乜
之後嬲9你驚佢隻狗

有分別咩

箍左三日牙
之後唔使再箍了

畜牲始終係畜牲

兩者喺我哋眼中已經一體化咗

變咗兔唇

咁家養狗同流浪狗又唔同講法
一般家養狗真係冇咩好驚 惡極有個譜
流浪狗就真係唔好去撩佢地

唔係啩 咁靚女破相

絕對會喇 咬到要聯針

仲記得之前睇佢ig直播會周圍請人上去同佢傾計
有次拉咗一個乜都唔識嘅人入嚟 然後佢勁尷尬個樣好可愛
竟然破咗相

可能半年都唔駛出活動了
半年之後仲要睇下除疤效果如何

咁靚咁白滑幼嫩嘅嘴唇仔

佢都幾多藝人frd

我可以埋單

以為係popo或者坤狗添

慘，佢黃定藍？

耳環，眼鏡，遮，錶
反光物，特發聲音等
都會影響到啲流浪動物
唔熟悉嘅唔好伸手痞低

蠢女人

眼鏡都會

Lm 講多啲黎聽下

Aka係咪澳門人黎？

以前都去過狗場做義工 d狗係會好熱情隔離個閘係咁吠 一開閘就會成班狗衝埋黎圍住你但一走左到埋黎就唔吠 想同你玩 完全冇攻擊性

咬到佢個隻狗狗會唔會係興奮得滯 唔小心

屌你老味你收皮啦，你咪就係嗰啲愛狗撚囉
到家狗咬人嗰陣就會話：肯定係條友嚇親隻狗啦，狗狗只係保護自己

家犬惡極有個譜都講得出

以前有個舊同學俾自己隻狗咬下巴
其實咩情況下會咬自己主人

老豆教落
唔好踎低令自己雙眼同狗雙眼同一水平
動物本性令狗好易攻擊你
流浪狗就更加危險

有無人好憎睇依啲文
懶係要用書面語
但水平唔夠 搞到一句書面語 一句口語

成日post tvb啲流行經典show 所以都唔知喇

麻利亞個留言
下次d動作唔好咁快
係呢個時候仲講呢d

撕裂傷好難冇

就算個疤打完雷射平復左都會白左一達
要搵醫生割耳背後邊或者大髀內側一細忽肉
種植返原本皮膚裏面啲色素落去
嘴唇就唔知點搞

屌關明星咩事？莫非閣下唔驚毁容既？

佢算係好彩
唔係成忽肉咬走左

其實狗就係會咬人
係d痴能線人士
死都要比一萬個理由藉口原因
千錯萬錯都係人錯

人都有好有壞
點解啲人覺得隻隻狗都係好
隻隻狗犯錯都係無辜
屌鳩咬人嗰隻狗都唔撚得
你自己俾佢咬返啖試吓會唔會咁大愛

我想講
其實咬人理由可以係任何理由
可以有無限個原因

唔係一定係乜野你有攻擊性
乜野護食乜野以為被攻擊

可能佢上餐食完d狗糧係紅紅地色
跟住見到你個咀紅色咪咬下

既然可以係有無限理由，任何原因

係咪可以改一改 成日都講

狗係唔會主動咬人呢個觀點呢

我對住人 大家識講人話我都驚啦
何況係呢啲畜生狗 你撚知啲狗諗咩
唔好扮大愛有愛心啦
畜生始終係畜生

真係好撚荒謬
野豬天性驚人啦
而家日光日怕係條街等人餵
真係好撚憎啲畜生專家
咩撚野狗唔會主動咬
佢地係咪識講狗話
就算係天性唔咬 後天都比你地班撚樣大愛狗撚搞到變撚哂態啦
天性 天你老母個臭閪

嘩屌你個閪
家養狗仲撚惡 比你縱撚到惡爺咁款
鬼唔望你養緊果隻襯你訓緊覺咬你一啖面珠仔

d死人專家成日講
狗唔會主動咬人

d死人狗主 就當係天條 當左係定律

總之狗就唔會主動咬人

所以咬人就一定係比人咬 個邊錯

上面aka
毀左容仲幫隻狗諗原因

其實包括佢在內
比人利用緊人性善良的部分

養狗為患呢句嘢我不嬲都咁講

始終都係畜牲

狗係要來食

以為會有人話想做隻狗

本身想同佢打個車輪啫
點知想錫嗰下佢驚
俾佢嚇一嚇
搞到我唔小心咬錯咗
下次唔會

Aka其實唔錯, 又高又靚, 可惜毀左容, 溝佢可能易左D

Same

細個試過，個位都幾乎一樣，起碼兩三年先好返，我仲要無聯針

畜生就係畜生

既然係假嘅就唔驚啦

之前撐佢偶像容祖兒篇奶共文先畀人屌完

好似喺

睇咩狗啦
如果係寵物狗（特別係細狗）
出到生存能力好低
你話大狗就困係屋就慘啲

最後有無留疤？

佢冇戴口罩？

狗咬人係正常

警覺性太低

幾年後開始先唔覺, 但佢好似咬得勁啲, 因為係自己狗, 我無睇醫生

嘩屌好慘，隻狗咁突然

會唔會係俾坤哥咬炸

唔比隻狗咬都唔知你係邊個
你應該要多謝隻狗

想當年supergirl個陣 同d fd對賭 未來幾年aka一定會紅過另外幾個

佢而家紅咩？

我細個都比自己狗咬咀，係下唇角位置，有入院聯針，可能因為細個新陳代謝快，我好快好返，條疤都唔算覺眼。

咬正咀唇位係一定會好顯眼

軼事

2020年6月，因為無敵神駒在自己的page不停地tag和讚Super Girls成員aka的MV，提到又話好聽造型漂亮等, 所以aka亦很多謝仇思達(仇思達處於轉軚期而有一定名氣和支持度)對自己的支持。仇思達亦打蛇隨棍上，希望約aka吃雪糕聚一聚當交個朋友，aka之後應約前往，更不忘上網打卡於社交平台分享。不過之後該圖片遭刪除，原因可能是仇思達在直播節目期間粗口橫飛怕影響aka形象，或仇思達在網上極具爭議，經理人公司為免麻煩而命其刪除相片。但該照片已被網民cap圖留作恥笑仇思達。

好似唔關佢黃唔黃事

無啦啦..蹲下..狗以為你想打9佢..

利申..成日俾自己隻狗吠

33歲

神驅識食

唔好侮辱狗狗

流浪狗有啲有心理陰影

約到aka應該係件值得炫耀既事 點會被恥笑

好多香港人咩都唔理：「好可愛呀。」
之後一野就拍落個頭道

你搞到我番轉頭睇

「但眼睛好像仲恐怖 因為哭太耐
腫到雞蛋咁」

睇到好尷尬

你自己咪又係亂鳩咁咬畜牲，書又唔撚讀

故事教訓，靠個樣搵食既人就小心d個樣

呢啲應該化妝化唔到啦下話

比你講一講走去search下

佢塊面而家打到好似膠公仔咁

變咗裂口女

收窄鼻翼+打針，動態好膠好硬

1987年

會唔會唔係俾狗咬

肯定報細數啦，似1983,1984

我以為呢D組合應該30樓下

出左道10年啦

以為俾真狗咬

對眼同個鼻都唔同哂
而家個樣膠到

碎了
之前有個絲打比隻貓整穿個耳膜

果個轉發FB POST黎，都叫絲打呀

做有線 做model 再唱歌
好難信佢87年

我都比狗咬過塊面 縫咗9針好似 都無乜疤 起碼同人講叫人近睇 佢都要望一陣先搵到

佢呀妹幾靚
嫁左個老公好似幾有錢
Stayacation都去半島

第二個表哥

唔係講笑，佢以前個樣勁似大媽
8年前已經似三十中
就咁睇張相heidi同aka實整過喇
完全唔同樣嘅

Yanny應該係最純, 冇整過, 估計仲係處女

好慘.

On 9 ？

搵到勁多原來以前叫Amy
都係唔搵喇廢事愈搵愈古怪

又可以加入容祖兒黑氣石大典

要啦 賤種咬我aka

Yanny世界第一
佢同jessica都無變過

紅過另外幾個都叫紅啦 起馬多廣告接

我自己以前就有養狗嘅
我都試過俾狗咬過個鼻
因為我on9特登去搶佢啲嘢食
佢咬咗我一下之後即時鬆口
同埋知道自己咬人係唔啱（飛機耳）

所以我覺得家養狗惡極都有個譜嘅
如果主人唔係變態 會特登訓練隻狗咬人嘅話

個人覺得啦
我試過俾自己隻狗咬過鼻
之後都敢去同其他人養嘅狗玩
但係我唔夠膽無啦啦走去撩流浪狗

你咁激動做乜啫 你係咪仇狗撚呀
我又唔係講家養狗一定唔會咬人

我自己以前有養過狗
都試俾隻狗咬親個鼻
所以都知道家養狗會咬人
但係佢咬咗一下之後 係會即時鬆口同飛機耳
流浪狗一落口就唔同講法喎 咬住係會唔放口

屌你 休班警做的

你睇返佢以前啲相先
不過做善事比狗咬係慘啲

咁都以為打佢
D狗有冇咁細膽

例如？點眼神法

佢以前有d似容祖兒
個鼻好明顯整過
不過都整得幾靚既 雖然表情有D硬

係自己養隻狗前面踎低佢都會吠
流浪狗就話對人戒心重啫
家養狗都係咁嘅話 似係隻狗性格有問題喎

瘦骨仙

眼神真係要有養開狗嘅人先睇得出
例如一個人啤緊你
你會好明顯見到佢係睥緊你
到咗一隻狗啤緊你
你會比較難睇得出佢係咪啤緊你

唔識睇眼神 不如睇下佢有冇依起排牙好過
喺隻狗唔擘大口嘅情況下 一般唔會見到佢排牙 見到隻狗合埋排牙 但係翹起嘴唇嘅話
呢個已經係想攻擊/恐嚇你嘅訊號
冇事冇幹就唔好行埋去

之前咪有間寵物美容店虐狗嘅
條八婆放客隻狗上ig定fb 影住隻狗依起排牙
跟住個八婆同啲留言話隻狗笑得好開心
隻狗明顯係嬲樣 應該啱啱俾條八婆打完

成個長腳蟹咁

我都幾鐘意佢，跳舞ok，唱歌唔太差，樣甜，幾活潑

無啦啦…

性格幾ok，唔公主，唔大牌

人地咁細個被狗咬到咁

你啱

全程戴口罩，後入

行番上行人路啦